Whatsapp send唔到相

岩岩發現
請問有冇師兄師姐都係咁呢？

same

錄音都唔得吖

我仲以為我自己個別問題
thanks

metoo

+1 ar diu

又壞 禽日gmail 今日wtsapp

IG 都死埋

中國城牆例行調整姐
唔小心搞到香港地區
好快無事

外國都send唔到喎ching

點解我㩒多幾次就send到

舊版正常send到

當文件咁樣send可以send到相，頂住先

點當文件send？

即係send 原size 相個方法
+ 號> 文件> 搵返張相出黎send
不過有啲轉折，iPhone 要save 左張相係iCloud drive 先

原來我並不孤單

Fb、Ig及WhatsApp癱瘓 全球多地用戶無法登入發文
03月14日(四) 06:26更新 01:09建立
有用戶無法在Fb發文。
有用戶無法在Fb發文。
社交網Facebook、Instagram及通訊程式WhatsApp在香港時間周四（14日）凌晨出現故障，全球包括香港在內的多地用戶表示無法發文及上載影片，部分人甚至無法登入。Fb登入頁面顯示，團隊正進行維修；有用戶稍後能夠再度使用Fb。

追蹤網站「Down Detector」資料顯示，受影響地方也包括英國、美國、秘魯、印度及日本等。有用戶在社交網表示，無法將照片發送往WhatsApp群組，非常鼓譟。Fb透過Twitter表示正處理問題，強調事件和網絡攻擊無關。

Fb用Twitter 表示
笑L咗

全球測試